{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023062793319/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "리브드 스트라이프 카디건 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。 こちらのブランドの商品番号はFW23 / 32375ALY9Rです。 今回ご紹介する商品はストライプパターンが引き立つカーディガンです。 このカーディガンはリブド組織で作られており、形が安定していて快適な着心地を提供します。 こちらの商品は323751LY9スタイルとセットで着用しやすいアイテムです。 このカーディガンの表地はレーヨン82%、ナイロン18%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 第一に、本製品はドライクリーニングが必要です。 第二に、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。 第三に、外部摩擦によって糸が裂けることがあるので気をつけなければなりません。 第四に、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 第五に、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯しなければなりません。 第六に、付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯しなければなりません。 第七に、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 第八に、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 第九に、水洗いの際に多少収縮することがありますので、ご注意ください。 第十に、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 第一に、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用には注意が必要です。 第二に、敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。 第三に、長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンのブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 32375ALY9R"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "レーヨン82%、ナイロン18%"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングが必要で、摩擦に注意する必要があります。また、付属物は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは他の商品とセットで着用することができますか？",
            "answer": "はい、323751LY9スタイルとセットで着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ストライプパターンが引き立つデザインで、リブド組織により形が安定し快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦や外部摩擦によって糸が裂ける可能性があるため、不必要な摩擦を避ける必要があります。また、金属による皮膚アレルギーが発生することもあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような場所で保管すれば良いですか？",
            "answer": "長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、暖房器具や強い日差しや照明の近くに置かないように注意しましょう。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような状態で補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは敏感肌の人でも安心して着用できますか？",
            "answer": "敏感肌の人と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりする可能性があるため、外出時には注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 458
    }
}